阿根廷將會取得2018世界盃冠軍

其他組都話有得踢下，阿根廷中左D組，真係完全冇對手，條線靚到暈，冇首名真係冇乜可能。

其他隊走下坡， 但阿根廷愈踢愈好，有球王美斯坐陣，呢幾年咁多賽事都一直keep住入到決賽，今年早段打弱隊可以留力，冠軍基本上指日可待。

馬會又送錢啦，有能力既，不妨買少少，上車靠呢鋪。

阿根廷！啪啪啪！
美斯！ 啪啪啪！

[/quote]

又燈

講得好

支持阿根廷
支持美斯登基
齊齊推到冠軍

絕對唔係燈
平心而論 咁多隊入面
我覺得冇一隊夠今年嘅阿根廷黎。

什麼德國，西班牙？
我睇唔到邊隊人腳有可能贏到阿根廷現在既球王明星陣。
國家隊嚟講，今年阿根廷絕對係地上最強

認真 呢一屆阿根廷真係連尼日利亞都未必過到 有前無後 真係一個伊禾比都可以收佢地班後衛 唔係講笑 我可以同你賭今屆阿根廷小組賽都出唔到

你都痴撚線，吹到亞根廷小組出唔到？
望下果班對手先啦，你發夢好啦

你估你隊阿根廷真係好撚勁？係咁撚勁外圍賽就唔撚洗打到最尾個輪先出到線啦 根本除左前鋒 一線之外 其餘全部二線兵 同組克羅地亞都全面過你隊阿根廷啦

第一場對冰島
4.5球大有7.25賠
有沒咁多波入

曲撚到呢
阿根廷奪冠個機會率咁細都要燈

睇完username就知咩事

咪同佢認真啦

美斯世界第一😎

當然

美斯傷撚左咁多場 有佢就唔借最尾先出線啦垃圾

唔贏返國個國際賽冠軍點同牙朗平分秋色牙

有足球上帝 又有靈感男神 仲有關鍵王希古恩 冠軍其實拎硬 係睇下可唔可以破埋單屆入球紀錄

美斯好返了，冠軍易過借火

細你老母，條線咁撚靚

曲到喊

當年熱普城比樓主燈撚死哂

出線已經有難度 仲要燈 阿根廷同美斯殺你全家咩

好呀 我受你賭 你想賭幾多

果堆一線前鋒踢國家隊會變做2-3線

咪睇小亞根廷,根本冇得輸

通透
一個月後會證明一切

如果阿根廷冇拎世界盃冠軍
樓主同埋皇馬球迷死全家

係

返高登啦你

支那狗梅西請收皮

梅西番去強國同強國奶袋底啦

你收啦，美斯今次一定攞杯

美斯啪啪啪

燈到咁..

話撚左架啦屌 垃圾阿根廷

負評
3球都沒

你老母死先

提早登機

話撚左你隊野廢架啦 個陣仲咁撚串

阿根廷！啪啪啪！
美斯！ 啪啪啪！

下場畀2&b 啪啪啪..